而家最驚就係階段性勝利 一定要堅持五大訴求

唔撚洗同條柒婆傾 邊個傾邊個係鬼
只需要堅持五大訴求 同埋一定要追究7/7暴力對待記者

一路錄音既同時 啲狗每日都拉緊人
我地要對得住所有兄弟

我無野講

連200萬人講既「撒回」字眼都唔敢講
仲叫聽到市民既訴求？ 傾你老母

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！